Часть 1:
Необходимо создать БД, которая содержит следующие таблицы:

- developers (хранит данные о разработчиках)
- skills (навыки разработчиков – Java, C++, etc.)
- projects (проекты, на которых работают разработчики)
- companies (IT компании, в которых работают разработчики)
- customers (клиенты, которые являются заказчиками проектов в IT компаниях)

При этом:
-везде ManyToMany
- разработчики могут иметь много навыков

- каждый проект имеет много разработчиков, которые над ним работают

- компании выполняют много проектов одновременно - заказчики имеют много проектов

Необходимо реализовать как таблицы, так и грамотные связи между ними.

Результатом выполнения задания являеются файлы initDB.sql (создание таблиц и связей между ними), populateDB.sql (заполнение таблиц данными)

Часть 2:
Необходимо создать консольное приложение, которое:

использует БД, созданную в домашнем задании для пункта 1.2
позволяет выполнять CRUD (CREATE, READ, UPDATE, DELETE) операции для таблиц:
developers
skills
companies
customers
projects
Пример: Создать разработчика, добавить ему навыки. Создать проект, и добавить в данный проект разработчиков. Разрешается использовать все возможности JDBC

Результатом выполнения должен быть созданный ОТДЕЛЬНЫЙ репозиторий на Bitbucket под названием ProjectManagementSystem